<文宣>林鄭先係幕後黑手？可能攞到啲民意？

成日話大台外國勢力乜乜乜

其實分裂成個香港 破壞一國兩制嘅係正正林鄭？

好明顯 每次開完記者會 香港嘅情況就每況愈下 分化情況愈嚴重 我相信好多父母同仔女係721.之後就劃左分界線 但係林鄭提都唔提！

話示威者收錢做野 更有理由林鄭係有目的搞淋香港

其實還掂有班人無腦袋 又無邏輯可言 試下將矛頭指向林太有無機 煲大佢有無幫助 (咩都試下)